(突發) 將軍澳真係有將軍！！！！！！

大家千其唔好學啊記住唔好啊

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

到底那是什麼？ 是米田共包包嗎？

突發：1:35將軍澳有市民被popo打到成臉血

呢個係同一位手足，有人話個位手足係知道停車場要fa先衝過去比狗制服

佢被狗打到全頭血啦